我隻倉鼠生咗粒野

如圖，我隻倉鼠個肚度生咗粒白白地嘅嘢，有冇養過倉鼠嘅人知呢粒咩嚟唔會係cancer啩

帶佢做身體檢查啦問

成粒暗瘡咁

咁短命唔通你會帶佢睇醫生

睇醫生啦 會唔會係腫瘤

會啊，呢隻都睇咗唔止一次

油脂粒

倉鼠生暗倉

倉鼠好似得1-2年命

巴打好野，佩服

有能力都會帶佢睇
此終都係生命
無能力就用偏方生理鹽水個啲唔洗佢咁痛苦

睇醫生，越遲越難醫

巴打係咪見過 油脂粒嘅話應該唔係嚴重野

不過都打算過兩日就帶佢去睇醫生 如果粒野有變大